夜深了，林鄭已經訓左

聽日得閑先開記者會

緊係3~4點先啦，要扮緊急

4點啦

今日無搞國旗 輕鬆又一day